PRODUCE48集中討論區（14）又要被MNET撚足一星期

《PRODUCE 48》是韓國Mnet邀請AKB48家族總製作人秋元康一起合作，並在2018年推出的選拔／生存實境節目。

《Produce 48》將從參賽的日本48名、南韓48名女練習生中，最終選出12人。

主持：李昇基
主唱導師：李洪基（FTIsland）韶宥
舞蹈導師：裴允貞、崔容俊、MAY J LEE
Rap導師：Cheetah

官網：
主題曲：

93個自我介紹中字合集

Wink妖精,是我的呀!93人合集

Hidden box中字完整合集

對視不眨眼挑戰中字完整合集

麥克風,是我的呀!完整合集
[/quote]

直播
週五香港時間 22:00-00:30
link:
(官方韓字)
(中譯配音)
(日字轉播)

投票教學(by食咗藥未啫)
首先要有個韓國認証Gmarket帳號
然後dl韓版Gmarket
ios:
an:
下載好個Apps之後當然要登入啦

登入之後去返主頁
將中間個廣告banner換成圖入面嗰個之後撳入去
搵唔到banner可以直接search produce 48

跟住你就要揀12個投票
必須投曬12個額

然後下面有條粉紅色bar顯示你投咗俾幾多個人
揀好12個就click入去

本po名言(by 默默愛Twice9012)

裴櫻CP

救火裴

完

續上post

不如咁講，其實成件事都係櫻花遠在參加pd48就開始安排
早係幾年前，佢已經知道需要係國外建立知名度
因此建立左ig成功吸引中韓泰成個東南亞注意
然後係ig一直拍靚相令國外尤其係韓國對有呢種靚樣有深刻印象
直至上年宣佈搞pd48，櫻花見時機成熟la，
報名講咩超越自己都係廢話，
最重要係佢已經係外國建立知名度深信會屌打出面所有練習生
到pd48，好自然根據佢之前所在既，連導師都變左佢fans
櫻花就好似行運咁成功吸引人注意，但其實佢一早計算好曬
到練習個陣，佢明白一下表演得太勁唔會有cam影住佢
所以先表演出自己唔係好叻恨自己太差博同情
到選center個陣就係黃金機會，
將自己一直建立既fans網絡同係日本點tum fans既招數
三兩下手勢就收服曬成班韓國，加埋自己堆日本
直頭力壓李佳恩成為center，櫻花算到呢度真係厲害

好la到battle，櫻花揀既成員又可以見到佢既算計
揀d人多數想返上去的練習生，
佢地就會好自然咁博表然博做center，
櫻花呢個時候反而無做到center，點解呢？
《孫子兵法》云：攻城為下攻心為上
櫻花反而講下想做但結果暗地叫左aoi投韓國個練習生
目的就係先tum掂班韓國人覺得櫻花好偉大，
到綵排個陣又暗地通知裴老師自己無C由佢出聲幫佢爭返C
令到韓國班練習生完全睇到櫻花既光環
你話佢地點唔會服到櫻花應一應？
好la同組人既心係其次，
櫻花知道要贏最重要都係觀眾既心
所以羅左C之後反而唔盡力跳，
專登俾人鬧
因為櫻花知道自己既眼淚係最強武器，
俾人鬧再上位上幾次完全湊效
今次又用呢招
成功係預告再圈實唔少fans心
令原本nako個歌喉都被壓下去

睇到呢到，
大家就知道櫻花一步一步既算計係幾咁厲害
「心機」呢兩個字已經形容唔到佢
八奇櫻先係佢真面目！
所以上面個巴打黑櫻唔係無原因，
佢只係未講清楚姐，而家我幫佢講曬出黎la

呢篇文係源於有位巴打覺得黑櫻耍手段奪center，所以我一口氣幫佢講清楚

悲報！！！
禾珠俾Mnet惡剪，cut到唔存在咁

死亡筆記啟動！

神奇劇本 一人吊打成隊嘅NAKO三段高音

仙氣呀

IG

柒你老母咩，而家一定係你啱？
哦呢度唔比人睇預告估吓野嘅？
而家我一定估錯？你又一定知下集黑櫻唔會腹黑全開R到個center返黎？
真係唔明宮脇咲良呢個人，咁多年來都比人話佢腹黑架喇，搞咩係呢度講下會比人屌咁搞笑

睇埋下集先講啦

Too long mo mood see

咁我估得岩唔岩啊？利申我都黑櫻架

sorry我諗住個巴打係咁俾人屌諗住俾d理據佢屌反人

不嬲一開頭就係R下水吹，黑櫻唔講佢腹黑就不如唔好討論喇
成班盲飯痴左線係度護主

成日話班黑櫻無質素
屌你我而家有咁多順理班黑櫻又唔撚理我

咁我做得好唔好啊？

其實你真係好尷尬

你用預告講完 咪話左你PD預告成日都唔同 鳩剪囉 你又屌返人你地係唔接受現實 但係你又可以SPIN返場外櫻花D腹黑野
好啦 到你話冇人知邊個岩 咁我地做咩屌你 我咪問返你 喂 咁你又黑乜春? 你又話咁等睇下次

搬龍門到咁 好難跟姐
你黑完人 我地屌你 你又話要等下次 咁你唔撚一開頭等完下次先講?

下 我咁多年都屌人架啦 你未遇到我姐
用返你個句呀不如 "多人講就岩呀?"

無盡力低名次自己傷心似自己攞黎多d

下黑櫻好尷尬咩唔係有理無理黑左佢先就最好咩

護主就緊架啦
主都唔護叫咩飯

即係要順住你黑先叫正義?

如果剪輯一定岩

咁櫻花上次睇住自己跳舞 肯定識影分身

我有順住佢黑架但佢屌我好尷尬

咁黑櫻呢啲野其實都人所共知架喇，如果你想將話題改做討論宮脇咲良腹唔腹黑，咁真係同你有排講

係未因為我文太長太長氣所以黑櫻唔撚理我？

絲打我係未太長氣咁我簡單d講你會理我架何？

其實有咩事跡令佢比人叫黑櫻
睇嚟睇去都係得唔記得轉twitter account

唔好再quote洗版

吓，我一直以為櫻花啲飯唔會介意人地話佢腹黑，因為真係通哂天同講到口臭
唔知原來咁樣話佢耍手段會觸動到你地神經

仲有整容架

sor9下次寫得短d

...

係啊頭先我都話佢耍撚左好多手段架
又開ig又故意俾人做C最後自己做再俾人屌
黑櫻真係好八奇

睇完頭三集，得一個印象：今季班妹妹（特別係日本果班）既瀏海好油啊

睇指原twitter,佢見到nako 演出應該好開心

親媽見到佢長大成人

算啦唔好覆佢啦,佢話黑櫻由佢講啦,我地嘅反駁都好清楚講曬,再講落去都哂氣

做咩呀 又搬龍門去討論返櫻花係唔係腹黑呀?

櫻花係粉色切開都是黑 咁又點
咁就證明佢係E個場耍手段?

推論? 你只係鳩UP姐 因為佢腹黑過 所以一定係耍手段
邊到係跟預告呀?
預告剩係SHOW左 佢本身唔係C 之後有人叫佢轉C 之後俾人屌無資格做C 就係咁
唔知以為你係現場睇佢耍手段添

我覺得用PD48 E3集對櫻花既剪輯 就算係耍手段都唔會俾你睇到 我真係唔知你哪來的自信係剪完既片入面會有咩可以睇到

屌我明明有咁撚多順理佢完全唔撚理我仲話我好尷尬

我係車度睇到笑咗

睇完我明了，原來咁樣講幾句都會傷害到你地櫻推感情，okok

下 腹黑 同埋 無啦啦俾人話耍手段係2件事黎架下嘛

正如 著少衫 同 做雞都係2件事黎架嘛

唔好偷換概念先

黑櫻咁排外既我想同佢地一齊黑佢又覺得我尷尬
喂我明明跟住曬你地思路都唔侵我一齊黑櫻花

其實你有潛力同珠飯溝通

插完人一刀之後話 原本咁樣插你 你會流血架 OKOK

他上一篇的發文也沒有回應我

其實講咁耐耍手段搶C
以你推測即係咩手段
可唔可以具體少少

你唔好問咁深入啦
叫人點答啫

請問香港人是怎樣表達對偶像的支持? 我不太會用地道廣東話.

想問中字有未
bilibili好似得生肉咁

我頭先寫得好具體架la但佢唔理我
簡單講係俾左韓國做center再令裴老師開口叫返佢做center
好宮心計

反正都係估估下
唔緊要啦

7點幾已經有

你先別用書面語

睇番預告,綵排時鬧完,正式時應該冇問題,隨時因為名氣而最高票

用地道廣東話支持

其實我都唔明屌人有咩問題 你黑我個推 我咪屌你囉

有來有往好簡單

"只有擁有被射殺的覺悟，才有資格開槍"
無俾人屌既覺悟 開咩黑?

笑到仆街

落降頭

一定係 睇櫻花個死人樣 陰氣重呀

拿唔好嫌我自戀我圖都cap埋減少洗版架la
d理據好充分架

應該係趁合宿嗰陣凌晨3點去拎其他人丑時最後一滴血嚟用

希望大家pick完固定pick後可以救下d出局邊緣既遺珠
e.g. 58位Kim Nayoung Nako組隊長

搵第48套普拉提啦
佢地怕比人del改曬名

佢地d m血？

唔好咁 想認真討論

完全無印象

櫻花食過2下夜粥架

一個人打贏成間學校 係輸左俾個部長 同班韓妹打一定贏

仲做陪酒識埋晒啲權力人士

琴晚都幾搶鏡wo

拍mv 王珂誇張表情被成班老師笑 有冇人記得

又有不死身
我真係唔知爭起上黎現場有咩人打得贏

希望大家都救救而家排七十幾既NMB48加藤夕夏啦
由C班升上B班，peekaboo第一組既第二個Rapper，唱K同美瑠一齊熱血唱one-piece
我都唔指意佢升上上位圈，但真係好想睇呢個咁qq既妹妹玩多一輪

有樣覺得真係好撚ON9
話之你個個係咩名人有幾靚仔 D韓妹好撚姣一見到李昇機就出晒水咁 又話係理想型又想奶咁 好反感
韓妹對禁止戀愛毫無執著正一姣西

我頭先已經好認真寫篇文完全係黑櫻思路佢都嫌我on9咁仲點可以認真討論？

文武雙全

所以禁止戀愛係akb唔係無道理

客套說話姐

有無人知而家邊度有得睇

Bilibili比人block哂

昇機入到嚟 班女冇反應仲慘 佢哋做練習生私下好少機會近距離見大牌明星 而且昇機係韓國形象出名好

其實我鍾意洪基 把聲好好聽

個陣覺得佢靚仔過鄭容和

客套說話可以話有成就受歡迎商業吹捧大把野可以講啦
尖叫姣叫又講埋d鳩野 真係好輕浮冇禮儀
sor可能韓國一直係咁我唔討好

李昇機d fans都會睇 拎多一票都好

全韓國都知佢受歡迎
唔通入黎個陣講”嘩 國民兒子啊 佢d劇好受歡迎架”
咪仲尷尬

fans 見到偶像會講嘅嘢姐

最後死哂

你諗多咗

thanks

乜嘈足咁多個post

唔好嘈啦 都係比mnet撚

節目效果姐

其實最終八奇係mnet

特惠版pinky同蝗蚵個樣好唔協調

lm

Hello idol有

前者不了

竟然後者OK

mnet：

幅射版pinky真係好撚柒 排名又麻麻 何解sakura揀佢

手段黎

親生女狗竹本來走音應該死緊 Mnet 決定公子獻頭 擺櫻花上枱 個個講櫻花 冇人講狗竹

發覺呢到有唔少火鳳fans

我都係覺得唔係鬧緊櫻花 上年有集預告daniel都比人咁惡剪過

與其話黒，不如話哩啲其實係做藝人要有嘅意識同埋要有嘅生存智慧 退退讓讓係唔想咁快同啲對手朋友關係搞到咁疆咁對立，始終老套講句：友誼第一。多個朋友好過多個敵人。
而且佢真係有努力去證明自己，唔似靠剪緝，由ep02裴俾A，到練習一來就唱韓文，錄片評級真係背足詞keep到A，之後個環節到最後嬴到佳恩，連佳恩都替佢開心相擁，果下幾熱血。唔似得akb總選珠理奈同櫻花果下咁睇得唔舒服。
唔好以櫻方面睇，就算係唔係''耍手段''，人地真係肯努力，最後成功咗，我都覺得服

訓醒睇中字先
你地咁都有得嘈都幾西利

想問下日飯個邊係咪間唔中都會圍內嘈

一開波個bgm 已經眼濕濕

48係無靜過

成團300幾400人 點睇得個個順眼

48人咁多 飯都多 嘈係正常
肯講道理嘅話就無咩問題嘅
但係

好多好偏激嘅飯

心機妹
特登選跳舞勁但樣麻麻嘅彩燕同幅射pinky一組 襯托自己美貌
再加上親友A01
計劃通

利申 9up

Naver view
最頂係 very very very
入面cm屌緊安俊英
話最垃圾編輯
同埋話禾珠比佢cut哂份量 完全利用佢
中間 Love Whisper 1組
下面2組

王珂鄉下妹咁款，拜鳩拜啦

下集播唔播得曬咁多組

youtube 得一組very very very既?

d彈幕話佢好靚女

度延

哦 屌 預告黎
俾張圖呃左

竟然懷疑安俊英既剪片功力

咩呀，禾珠個post好團結

應該都得
不過都預咗sakura 組會長啲
始終琴日個”預告”搞咁多花臣
所以琴日love whisper 兩組著數啲 時間長啲 又可以討論一個禮拜 2組仲係Naver top 1 片

不過呢 啲留言話現場好多都係akb飯會著數啲

S1 S2係個半鐘
有時候一組只會剪分幾鐘表演出街
而家俾夠兩個鐘安俊英剪實夠做

睇怕出咗道之後都要嘈足2年半

個個扮朱推引班真嘅入去再嘈討論下我覺得好有趣

惠里一有鏡頭
最頂一定有個紅字彈幕：惠里想回家,惠里想睡覺

連登係咪櫻迷多過珠迷 ？

呢句好熟口面

+1

裴櫻真愛

呢幕

48現況下 珠推唔會敢出聲

放輕一點, 中國人純粹想支持一下國人而已, 也有理智的中國人承認Nako比王珂唱得更好更甜更可愛

情況就像是你支持自己親生女兒一樣, 就算女兒不比他人好, 也想讚她一下, 不用看太重

你也是國人呀？

之前無追開idol school
但圭悧真心好唔掂,實力唔太好都算啦
成日爭上位,仲笑鳩係A班落F班嗰個
明明自己都係F班個樣正一八婆樣
真心唔想佢再出道

尷

收皮啦，反佢咪反佢囉

宥莉咪又係咁垃圾

唔係wo,睇佢練習室都ok嫁wo,係唱得,而且我覺得佢地似尷尬笑多d,一樣idol school,本身1個B 1個A,最後竟然係F相遇

可能我對佢有偏見

全部都係垃圾

fromis

一個黑剪就搞到嘈左成個po
Mnet 計劃大成功
下星期等睇原版唔關櫻事 撚爆大家

我本身都麻麻地,不過佢今晚有d可憐,有d心痛佢
不過都係無pick佢

A落F果個唔係佢同公司咩 似係熟到講笑姐

唔中意狗竹

琴日nako個組想爭vocal嗰個娜榮
本來開頭麻麻地佢
不過睇完表演其實都唔錯
同埋之後個訪問講得幾好 幾有自知之明
的確佢升到上a 話佢有幾穩vocal 想爭下都唔出奇
但之後都識退讓 又教nako 變返有少少好感

唔係香港無睇live
個樂華著F衫選c做乜9

多謝sae提議nako

韓妹好多係實力機器
唱歌跳舞係勁但多數表情麻麻或者本身太柒太油膩 我要睇skill勁不如睇step up sytycd voice
當然都有佳恩安有真呢D有IDOL味

佢參加第一季第一次攞嘅評級係F

扮有初心

而家擘大個口就係李建熙？

屌你問過大口珠未

有無人記得 一放直拍好似係未播個啲組都放埋？ S2好似係

可惜佢上唔到去A位

我哋推po都幾勁
一起身就要追幾十版

見其他人話預告講櫻花耍手段搶C位，最後表演差?

預告
信一成都死

cap 9 低佢先

下星期拎返出嚟討論

裴老師幫櫻花搶個c位

nako 個到都成10版

High Tension d衫搞到好似大媽 村菇衫咁....

今季精通日韓文係咪好著數

肯定

只係會默默負皮

我估係老番pink 做center 7下7下 比裴老師屌之後轉左比敏豬
敏豬做做下又淆底 比左櫻 之後成team 亂曬比老師屌 最後比番敏珠
最後櫻花一個人拎3 4百票蠃左

現實世界係咁架啦
仲要講明出道後係日韓兩邊活動 唔學對家語言嘅話真係洩底d

本身都以為剪輯實啱

都以為櫻花係c/d/f先喊

點知下集完全唔關事

自此就唔信lu~~

仁美

櫻花真係使手段都唔會俾你明顯見到啦

你估黑櫻淨係話佢計算，有機心呀？

係講緊有用腦嘅計算同機心呀

經過101 202 同前2集 明知mnet預告係信唔過 都要嘈
不如繼續吹奏nako仲好啦

你個講法好合理，唔係佢地唔會亂到七彩
都練左幾日 同埋啲人實力又唔差

其實都唔係第一次比mnet d預告撚
點解次次都繼續比人撚
比人連撚兩個星期都仲信哂預告？

唔怪得保藥黨成日都仲有人中招

101 202 時,最多分既見習生係咪額外有個大獎

其實係咪得我覺得櫻換個件衫更加似centre

好想睇佢對櫻的評價

但中間係藍色衫同埋劇透話佢唔係C ?

再唔好好睇就完了

再唔好好跳就完了

但背面黎
藍色衫前面應該仲有人

我都想係mnet撚我地
但昭宥係指名道姓話櫻花

centre 唔係企前面咩

Mnet預告信1成就好啦

咁吹奏/黑完今集内容之後都係講呢d㗎喇

每星期都賈比mnet 撚 好可惡

呢個post嘅標題改得非常之好

C升上A既櫻花妹仁美好靚
今集都有唔少鏡頭

手勢似寫C

讚歎Saho宣揚Saho心酸Saho

睇埋下集應該都可以pick到12個了

學舞教返a班轉頭

睇ioi
有實力 有樣 有身材 有綜藝感 總有一個啱心水
不過無啦

教番泡菜妹個度好正
突顯哂佢既實力

始終日本個邊都出晒道有哂舞台經驗，而韓國個邊大部分都係未出過道係會輸蝕啲

ioi 真係好好，本身我唔熟佢地，有日隨手開佢地嘅weekly idol 睇，笑死我 有情真係好好笑

Saho係咪跳pick me插花個位?

下集定下下集宣佈排名?

nako直拍爆左上27萬

本身一直只留意緊櫻花
但睇完Nako個Love whisper

被圈了

宜家返去原公司收儉曬

下下集
下下集應該係日常+排名+下次評價既野

係 全名叫岩立沙穂

啫係下下集就淘汰?會淘汰幾多人?

b站無熟肉既

有冇telegram group?

有, 改左名怕比人檢報

剩低58人

1-58 生存

Love whisper 2組個main vocal

希望下集可以到我發圍

Nako真係

無論佢係咪對櫻花都好
對邊個都唔應該擰頭啦
以為自己好有實力啊

有情仲要vocal rap 跳舞都得
全能ace黎
依家佢同度妍要拖飛機 晒左佢地

一個main vocal大逆轉

所以下位圈好靠後日直拍同下集鏡頭翻身架
上季有個一開始72名
就係呢輪比賽開始升
最後第6名出道

我好中意睇有情表演個人技

蝗怡人件衫成個大隻佬咁

好可愛 因爲佢先我去睇第一季
雖然我睇完pick 請夏但全隊ioi 我都好鍾意

Nako 本身都有留意下 經過呢集真係被圈

我覺得nako完爆原因主要係因為

正常嚟講 唱歌聽聲觀感遠遠比起睇跳舞更容易分優劣
除非你跳舞勁到超哂班
唔係一般觀眾邊有咁好嘅即時判斷能力
咁易一眼分辨到你跳舞係咩水平 係勁 普通 差
但係聽聲就唔同 走音 甩key 定冇換氣 轉高音
呢啲一聽就知大概水平

加上 現場個個都企
人又多 邊會真係睇得清舞跳得好唔好
聽聲就易得多
所以造就nako上位機會

利申純粹我9up分析

認真 我既分析最後果段係
因為櫻花係隊長 跟住采排果陣 隻眼好有火果個女仔一開始咪比人簡左去C位 跟住咪比人批評
而比評審問點解轉左C位 我個人覺得有幾個原因
第一 其他人太搶鏡 搶過左C位 評審搞到以為轉左 其實無轉 依句係諷刺緊C位
第二 佢之後有話點解會簡左佢出黎 我估係問隊長櫻花
跟住櫻花就話覺得XX合適D所以讓左比人
所以佢先會喊 我覺得唔係罵櫻花搶C

當年西面都係1個高音就上位

Lm

你講到咁，諗起冇人講世正返幫演員係出於要贏人格美麗一樣，反正我看臉，投櫻花

我見人講話nako上位除咗佢自己把聲之外都要多謝對面組
因為人地話live對面組係唱得好差
一有個對比就覺得nako好好多所以nako就上咗位

燦美

新post lm

睇佢地練習仲係雞同鴨講 幾時先搞得掂

請夏
好難唔做ioi團飯
仲要佢地自己約出黎 keep住見面

Nako會唔會璉靜劇本

開頭以為會有翻譯
依家睇來都係放置PLAY

Nako個樣已經贏咗la

手語

放置play先有趣，好似做緊社會實驗咁

佢哋有翻譯就會冇嘢剪

又比mnet惡魔剪，張圭利好慘，親生女都唔放過

好想知點解佢f

贏好多，我睇緊有冇演員劇本，仲有唔知點解有個而家排好前我估佢會入唔到最終12

比起燦美佢算係輕手啦
燦美俾人剪到佢懶叻又冇實力咁款

原本無留意佢 但今集真係唱得好好

我敢講除左頭3個
一轉2PICK 成個TOP 12 一定會亂哂龍

呢兩集頭12係同一班人

次次F上A嘅我都唔明當初點解佢會攞F

千葉=素慧劇本

樂華個d係做乜9

燦美係衰左係句有機入少時果到，yg果個節目佢都係好路人下

燦美係之後每次出現都播一次走音

仲要好似樣兩個

我話李彩燕，我估後面保持唔到，家陣個個大包圍就投有實力，到後邊又冇鏡頭其他人又比人記得，佢就冇機

我覺千菜靚好多

個日版jooe跳舞跳到咁樣樣
唔係大動作就好睇架

諗起嗰集播左之後俾人鬧到飛起

樂華 好撚浮誇
金詩炫升做A跑入去好尷尬
諗起上季安安仆街

仲要嗰排係新年
當時不停咁重播

一票不投樂華

希望佢下集播曬分組
唔係分分鐘走音走足三集

好在無入到少時咋屌

好撚慘，女帝粉炸足韓網一星期

我估佢會係開very x3 票個度停

我真係唔明佢好似簽左mnet旗下,mnet都要搞佢

樂華三隻真係好多鏡頭

金詩炫真係唔得 選centre真係

係咪比左好多錢

睇黎樂華好識做

樂華
前車可鑑

九成都係，三個唔同組都會比鏡頭佢地

投崔 其他冇投

咁點知人屌緊佢 可能唔係屌佢都嚇到喊

表情 語氣都feel到掛

咁撚勁

放棄追post

都唔敢講咩，每個人都有咪收音方便佢惡剪

最初發現日本底子,但而家發現韓國唔係咁叻,尤其是唱歌方面,反而普遍日本妹係吸引觀眾係有一手。
nako 大成功係有理由,你睇番佢全程保持笑容,跳舞和唱歌做到之餘唔會過度用力。

比裴老師望完我都想喊

佢跳nekkoya控制力度真係好出色，睇落好似好輕鬆咁

sakura 乜乜乜

sakura: 死實係屌緊我

睇到peek a boo 張圭悧果組有個短髮女仔矮勁多，係咪得我覺得好核突，成個舞台視覺差咗好多，好似融入唔到咁

其實聽喊明，不過喊左先
到時比mnet自己剪，係感人的眼淚定淆底眼淚就佢搞掂

見上個post嘈得咁勁，我突然諗返起202討論區個尹龍彬

唔知發生咩事可以睇呢度：

反而佢地跳gfriend嗰首全部矮又好夾

今集惠理個訓覺樣又係一絕,大家對呢個又懶又蠢既女,下次會唔會發奮好期待。
另外得個清純既姜惠元好感亦提升了。

唔知比左幾多錢

cutie sexy
高朱

係，果下跳出黎
我唔睇都決定支持呢隊，賽制太唔公平

因為rap黎講 日本妹一定唔掂 跳舞已經唔得 仲要背韓文

岩岩cap

會唔會太強

我唔係支持朱，但我覺得係惡剪

有冇中文

矢吹奈子實時檢索第二
明明過左成晚

張元英真係好甜

識야부키 나코就得

會殺入前12 我覺前12係時候夠鐘洗牌
記得1季一洗完前11好多人唔見左

一定播晒，再下集就第一次排名結算
前兩季都係一集半播晒啲表演
有啲組wfc會被mnet勁快飛過賽前討論

其實好心排名結算就現場轉播丫 對後邊先表演的隊好唔公平

始終佢地有自己公演
公演都吸唔到人 佢地份糧就凍過水

呢張圖真係有排用

現場轉播點修音點剪你十次走音跳錯舞錯歌詞

睇落得前3係比較穩出道
最後真係要到1pick先見真章

見到你地分析nako真係得啖笑

明明就係因為佢夠可愛咁簡單

利申:第一句講下笑

啱睇完 Nako甜到
另外禾珠點解好似無處不在咁 見親都比佢嚇死

其實s1仲慘
播曬表演當晚就截
應該係俾人嘈過所以上年就改遲咗
同埋提早放直拍
上年個排名算反映到表現同埋放送分量多寡嘅威力

Sakura mail

想講nako其實好好彩係唱gfriend首lw，清純風格顯得佢好可愛，佢既音域咁啱fit到首歌既高音位，仲要對面嗰隊既對位唔適合主音位置。

不過聽返佢既歌聲，係啱音而清脆，但未夠穿透力同層次感，應該唔係幾識用聲。如果要nako唱其他組既歌就未必有咁吸引人既表現。

利申：覺得nako好可愛 ，pick佢㗎。

佢無咩自信

其實mnet親生女又點
走音都係事實 佢要用嚟衝收視
要習慣佢啲惡魔剪接

但係gfriend個個都幾高，最矮既銀河都160。

講到唔公平
上年小組賽
兩組人數唔對等都唔用平均分去計
好多人數多啲嘅贏咗少啲人嘅組
而朴優啿雖然係全場最少人嗰組（得5個）
但佢就拎咗全場最高分
一個救全家贏咗對家
其實重點係用陳嗰組實力麻麻，優啿又太屈機

啱呀 其實gf巨人組黎

集體講野個陣有帶耳機翻譯應該

見到日本唔係台上都有帶耳機

唔係上台耳機黎咩

珠把聲好與眾不同

我估有導師教學會出鏡時,鏡頭外會有翻譯幫手

落台應該會除
其實集體個陣點都有翻譯既

請多個人都唔係話好大成本

似係認證預告

想問有冇中字版?

覺得睇公司
有d組合都係同觀眾互動多

唔知到時去到第三輪任務個陣，會唔會有日本人簡rap呢
我記得好似要自己寫埋歌詞

rap日文

講咩

唔係好熟jpop
想問下日本多唔多hiphop 風格嘅歌

嚟到48都要見到用陳

唉

屌 咪撚post佢啦
當年ioi post睇到有陰影

櫻花咁靚女點解冇咩自信

email 內容係邊度浮出黎架

DL一個APP叫 HKT48 MAIL
應該要日區先有 個到俾月費睇

唔係既話就上微博或者貼吧 等人放

靚同自信其實冇咩關係

之前睇D人話櫻花情商很高 原來係反話來

全部都係本人寫?

佢係7gogo都貼咗4個喊樣

有無圖

係

nako youtube 段片爆左上30萬

MAIL因為需要俾錢 而且日本其實係唔會傳黎傳去

通常上面寫既野好大程度視為只係同飯講既野
可以當係櫻花/48系MB 只對自己飯發洩一下情感既途經

很多人也說劉在碩情商很高, 其實管他是不是反話, 根本影響不了別人對Sakura/劉在碩的觀感

其實唔睇樣既話
蝗珂>>>>>>>>>>蝗怡人
蝗怡人d韓文口音
佢一開口又知佢唔夠中氣

睇完ep3 本身對全部參賽者都唔熟
不過簡左惠里做對抗個組d人氣一定仆硬街
惠里組人氣急升

我櫻

Stone music個三件係咪不和

好狗 日本人投日本人 明明詩安唱得好d
個日本妹重話詩安做c就會變詩安與孩子們
極自私

成組氣氛好怪

真的有點失望, 本來松岡菜摘人氣正處於上升趨勢, 現在真不好說

最on9知道被迫唱Boombaya全隊喊，話自己冇整容個姜惠媛都幾淒涼，（是否細公司？）一條友來，又無實力，全程挨打，頭頭碰著黑，都明佢點解喊到最樣衰！

但講到全隊仲有兩個垂死掙扎緊，搞到又有d期待！

我認為boombaya 2組8成贏

本身都唔太鍾意佢 睇完中字直頭對佢反感

HKT隊長都咁嘅款 指皇畢業點算

所以比人罵做咩候c可能係呢組

點解到左第三季都未知人氣>成績呢個道理

係選秀根本要扮謙、扮善良先上到位
扮下都唔識
加上1組佢地本身無人氣樣又唔係好
gg硬

唔一定 高宥真應該ok

好似推左淺井七海出黎做主唱
不過佢唱歌都ok嘅 唔係大炮但不至於係黑洞

佢冇炒車的話應該會彈起 播前投票都幾多人pick佢

我知道，但在韓國真的很在意人品

因為唔想韓妹做就簡日本人真係
其他組好唔同 好似high tension有組都想試下韓c咁
Blackpink個個韓妹擺明唱得好過日本妹都

高宥真個氣質

點解小嶋真子感覺好似高橋朱里手下咁！ 完全冇鏡頭，被放棄？

禾珠（學你地叫）冇理，由9得佢！

高橋朱里想佢出多d啦！感覺佢有魅力，但呢d比賽未必發揮到！

本田仁美，係睇得出勁！但好似靜得滯，唔識吸引人！

Miyu 睇佢ig打晒韓文英文一大篇，講到做左9年idol 又覺得自己冇法同人玩總選！好似今次去左韓國好幸福咁！搵到新方向

山田野絵ig都話自己學緊韓文！

佢個樣cool cool地
又有樣 今次表演ok應該彈得起

有鏡頭都唔扮下野
痴線嫁

希望下集排名上返d

除非喺導師面前同上台表現超水準
如果唔係盞俾人鬧
喺小組賽何必咁偏私法
又唔係阿娟做到ending妖精

Btw我諗起磪有情做到pick me center之後讓俾人做小組賽center單嘢

佢跳性感舞應該
Full moon

你呢段嘢同你個名好夾

咁呢張圖其實信唔信得過?

我覺得本來韓團都無話咁強調c呢樣嘢
自從出現pd之後
啲飯就開始嘈點解自家愛豆無得企c乜乜乜
連sj都有人嘈

其實nako無C都屌打曬la
可能當初無人明呢個道理

禾珠唔會A啦

留名

由sixteen開始睇李彩燕睇到宜家
希望佢可以出道

對佢地黎講係一個好機會，新機會，自然會努力把握

應該係本身係枱底,而家放咗上枱面

禾珠有獨立post架 唔好污染哩度 真心好噁

如果nako下星期爆到上頭六就應該一路穩陣到尾

sj始源係不動c嚟
咁都好嘈

佢地真係撞哂車
仲要嫌煩問可唔可以猜拳

N年elf：全隊最有錢嘅投資人唔企C可以企邊

當時睇到呢句笑咗

真正嘅不動c係任何場合都喺中間

人氣不上不下 我覺得會臨門一腳仆直

再嘈買起成間公司

如果同阿妹同期出道就好睇啦
不過大前提係睇佢定李夏恩做今屆舞后
夏恩拎請夏劇本佢就gg

叫菜摘唱歌又唔唱
睇表情直情話唔爭係咩玩法
俾曬材料mnet惡剪

d票累計 邊有咁易

但咁快講到有得發圍咁，我驚佢失望，定話預計/早知最後實預埋佢！

山田.... 老實講一轉2 pick 就再見

崔藝娜直拍一共wink左39次

佢地太多人無睇前2季
主唱（有料先好做）>觀眾好感度>C位都唔明
樂華姓金個位玩過S1就醒
幾禮讓

金個個應該都撐得耐既 但唔會係12啦

第一次公布結果之後啲票會清零㗎嘛

我知 佢講下星期ma

因為上次自己爭C加快淘汰速度
今次做天使隊長剪得幾好呀

同埋韓國女團唔敢出抒情歌做主打怕冇人睇
日本會有 光與影的日子 空有願望

見親都忍唔到負皮

Akb靚嘅人好多 佢只係官推嗰個 佢自己好清楚
好大壓力 心㤏

有冇人覺得崔藝娜d戲最屎！睇其他人時即使可能做緊戲都廢事同佢計，但崔真係特別誘張。

-面試扮開可樂俾秋元康飲，已經覺得假
-第一集，最先入場，用佢角度睇其他人入場，好似負責做旁白咁！
-蝗資公司
-第二集打電話俾老母，動作挨晒牆chok 過謝霆鋒
-仲有唔知憑咩長期頭十位！

Wanna one出beautiful 都冇問題

呢度樣衰過平時，女生男相

如果要選差唔多類型既話，張元英自然好多

Mnet係咪唔鍾意真子 唔好cut 佢得兩個反應笑同唔笑 最鍾意佢笑啦

張元英靚女唔好同佢計啦！

男團唔清楚 SJ 嗰首 one more chance 幾好聽

One more chance只係副歌，但beautiful直頭係主打

連最廢柴果幾個都花咁多時間去影，真子真係冇特色咩？

真

Sakura
Hitomi
Nako
Miru
Juri
Erii
Moe

睇好呢幾個日本妹

安俊英嘅心真係摸唔透
朴志訓s2除咗排名嗰集都無乜鏡頭（嗰排實無得投票）
一有鏡頭都硬係啲衰嘢
不過又未去到周鶴年嗰種惡剪

韓國重男輕女是常識吧

愈黎愈雞肋嘅大頭真
老老豆豆 佢真係得個「治療系笑容」係賣點
但隨便揾個 eg 奈子/安宥真已經係

雖然我更加唔明十夢賣點係咩⋯⋯

佳恩咁高人氣但鏡頭咁少

佛系練習生

真•佛系，C唔爭都算隊長都唔做

Nako ig開緊live

佐々木希樣！我都係近幾日先留意到佢！是否太hea,冇心玩咁款！要好似本田仁美咁積極先有好睇！

EP3除左選c同後面做翻譯之外都冇乜印象

應該係攞咗F之後未企得返起身

宣傳Saho讚嘆Saho

呢樣佢唔好彩嘅，同力捧嘅親生女同組

佢而家係邊隊?我一直都無辦法對到佢個名同樣

個菜摘

好似講完一次苦情野之後，仲有「佢係一個勁人」之外，冇新故事可以講咁！變左配角

其實lw呢首歌點睇得出邊個係c位？都無特別橋段同鏡頭。

朱里嗰組隊長

唔好再qoute

ig plz

改吓編舞
成班人圍住佢
或者企前啲掛

雖然年年都話唔俾改嘢咪又係大把人改

希望下集會有多啲佢既鏡頭
今集佢C升B、楝人、選曲都係零鏡頭

好女仔

C位都係個名黎姐
最多唱副歌企下中間，比人楝個陣比個鏡頭你
講分組練都未必有C位鏡頭

幾鐘意moe 但睇唔透佢既髮型 有陣時似男扮女 有陣時又好靚

二代金世正

依part所謂嘅C都係指主領舞姐
最多真係副歌位企C 其他都分別唔大
講真 某d人就算唔企C仍然會係焦點

真正最多留意一定係高音同Ending表情，
副歌企C位都唔重要，反正換位咁快

麻煩俾條link,一直搵唔到佢果頁

真係飯點會嘈依啲

呢個？冇live嘅

好似Irene咁，佢企邊度，邊度就係中間

OMC係先行曲黎
主打係black suit

估唔到東海都識作歌

咁佢真係大佬嚟㗎嘛

熊仔Wendy兩個聽曬佢話

9點完咗了

東海作過好多歌架

娛樂台FOR SURE

菜摘自撚私

第一集d瀏海好油

第3集又幾靚女

金詩炫第二次就識玩
知道禮讓就唔會比人惡剪
不過都做多左 又跑入A班 好似慌冇人知道佢係A班咁 又著上季F班衫跳pick me 係咁強調自己曾經參加過

나코

春日算唔算 不過同期仲有首not today

身為黑櫻既我要話俾大家知櫻花有廣告牌la，
仲要係三成站唔係弘大站
班贏國飯真係食飽飯無野做留返d錢捐俾窮人la

#曲

好似男人樣

菜摘好似唔係好雀躍 但剪緝鏡頭起碼多過禾朱先 唔洗做表情已經夠殺食

識野

韓團好似好多都係不動C

最死剪啲衰野出來呢
今集啲鏡頭咁既態度真係趕客

三成係中產區
好多中產家庭、大企業職員、仔女留學外地嘅闊太住

第1集開始 pick緊櫻同나코

花路？

櫻花真有心機明知弘大可能無位仲要搵過中產區

下次去coex順路影埋

飯髓idol

廣告牌好閒啫
上年202 我都見唔少

隨

感覺呢個post好多人為黑而黑咁

上年勁多wink果個廣告牌

骨子裏都跟埋idol 咪飯髓idol

已經冇數果d xx與朋友們既團

的確幾好宣傳方法
行過見到幾靚仔/女 話唔定就會留意到
繼而有咗關心 就pick佢

唔係架我好多理據架唔怕長既可以睇下#2
結果其他黑櫻唔侵我玩

今次櫻花個牌直頭有埋片播係未正常？

有冇片係睇你有冇錢落呢種廣告
櫻花個個係好大好靚 而且暫時唔算多地方有
三成站呢個應該差不多係最下

不過大多數都係揀普通平面 平啲 又放得耐

最下意思係咩？最唔靚位？
今次佢地都可以放一個月

最大先啱 打錯字

大團生日d廣告先誇

有冇廣告牌嘅圖可以睇下?

係咪夾埋㗎 saho 忍哥同十夢都係D
唔怪得知近排佢哋啲sns都一齊

Btw你地有冇投餐車嗰個投票?

真係好曬錢

喺香港其實都會整

真係捐左佢好過啦

個兩條片唔錯

個兩條片同櫻花一樣都係呃眼淚

香港好多時都有韓飯整
前個排係何文田先見到板慶祝生日既（男團）

上季好似去到差唔多尾先多廣告板
好多練習生會去番板牌到影相同fans互留message

夏恩
希望唔好惡剪佢

蝗嘉爾生日果陣狗鐵都有牌

縱火犯

以前落韓國巴士、地鐵月台個啲已經好顛
三成、首爾、弘大比人包晒落idol廣告咁滯
而家係登埋報紙、係coex落廣告、包外國機場啲登機牌

甚至係起學校

老鬼

由琴日到家下我已經重重複複睇咗nako唱歌個part幾十次

在你心裡已縱火

全部同我起身！(╯‵□′)╯︵┻━┻

好正
好少會咁樣重複睇同一個舞台

幻想將來12人團有❀Sakura❀, 佳恩, Nako 就很滿足了

基本上依3個出硬道

Sakura 佳恩 nako 再加 Miyu
心滿意足
可以的話再加Miru mako

呢兩集櫻花樹下(我櫻個人電台節目)
都有NakoMiku做嘉賓
大家可以聽下佢地三個鳩up

因為之前韓國政府話要改善國家風氣，收緊規定，減少咗好多整容廣告既廣告牌。
所以多咗好多game/偶像廣告牌，之前新聞講連支持總統既廣告牌都有。

仲有呢個經典廣告

Miyu Miru Maki真係炆啲
Miyu呢種類型好易跌落12打後嘅上位圈
最怕Mnet一惡剪真係咩都冇

今季我都長pick佢 一見到佢著灰色衫已經心諗你咪唱舊歌呀

Miyu真係危D
清票後未必有前12
但今季主唱對手好似少咗D
Keep住有好表現都有機出道

之前好似仲有寫上字句既熱氣球環繞濟州島一圈

應該係我哋未知嘅事？個mail個今日出 應該唔係下兩集內嘅事

無人理我唯有問多次 ,有無投餐車嗰個投票?

投過 但冇日日投
第三集先stage 1
反應麻麻

開唔到account

本身中意奎俐
但深知佢係少機心
今集見到同隊個短髮女
明明同佢同公司都咁害佢一獲
嘩屌條女idol school睇佢明明幾好
真係有得投票淘汰佢實投
利申我係偏心奎俐
再利申首pick miyu

啱啱翻睇到個part
我覺得恩英係feel到王怡人都想做
唔想佢有條刺先問清楚
感覺都係以組為先
唔係想害奎俐

利申 fromis_9飯

我本來對佢印象好好
idol school又照顧人又剩
今集奎俐啲表情真係唔多管理好
佢個表情似係你想搞咩
對王怡人無睇法

有人咁樣黑我高朱

我都鍾意Gyuri
但我覺得恩英冇做錯更加冇害Gyuri
求求其其揀Center之後如果要換就麻煩
同埋如果Gyuri做咗Center
惡剪同惡評就唔會好似而家咁wfc

RBW同FNC都有幾個唱得只係無咩鏡頭
只要miyu呢一輪keep住10幾
係上位圈無咩vocal嘅狀態下
下round都易揀到心水歌（估佢揀vocal）
但如果佢果組剪輯重點唔係佢到就抆d
靠佢表現/直拍啦

真係好好
佢唱韓文有種唔同既feel

真心覺得奎俐表情管理做得唔夠好
明明Idol School比人感覺好開朗
好多時候好似世正咁乜都笑笑口
Mmet想惡剪都難
希望mnet唔好再利用佢

話說我喺instiz睇到有去現場對boombayah二組評價，我韓文麻麻希望無理解錯
唔想被劇透（？）就快速飛過
。
。
。
。
。
。

韓國有冇批評今次惡剪,其實狗竹唔係咁差,但剪到咁真係好煩

loop足十次走音 痴撚線

好似話Idolschool PD同Produce48 PD不和

上youtube睇先知原來up左peek a boo兩組既一小部分
Btw奎利個組應該點都贏硬啦

話說上集剪到我好撚亂 到底係佢亂定我面盲 點解狗竹好似兩隊都有份咁？係咪有另一條女個樣好相似？

有劇透話另一組贏,唔知真定假。

唔熟PD系列,之前話咩58定56名打後會foul哂,,就係睇呢次分組表演每人得到既票去定排名??定係都係大眾投票...?

冇追晒post唔知有冇人講過
但完全random咁分組真係唔得
6個都冇vocal點玩呀

另外自己覺得nako唱得其實都麻麻....係對比另一組先好啲...但好似好多人鍾意佢

惡剪呢啲就我覺得其實唔算非常重要
同埋基本上有鏡頭既話排名都唔會好低
但fancam反而可以好吸飯
拭目以待

你都唔係以為成組係六合彩咁攪珠攪出黎

我走去睇多次into the new world兩組
燦美

現場repo話nako好勁
唔好被修音蒙蔽

我覺得難d 兩組人氣差太遠 一組d人我完全認唔到 定我問題

其實三季都咁玩
試過有人揀曬vocal入組但首歌要rap
都試過成組得一個vocal
要唱成首歌八成
六個舞擔嗰組揀其他歌真係無咁慘
點知傻傻吓揀咗呢隻

現場加大眾投票total

乜韓妹可以update sns咩

其實nako分組都幫左佢d既 兩隊都無乜極高人氣既人搶走d票
睇返101璉靜遇著somi幾屈機都無用

王珂應該車禍了，她單人票數28，是Mnet修音誤導我們，算是給中國面子了

330冇人破到啦

飯咗幾年HKT 松岡菜摘一直係我印象中都唔係啲咁嘅人嚟㗎喎 雖然平時唔爭唔搶但又應該未至於on9到係鏡頭前咁㗎

如果係position評價拎呢個票真係

詩安孤零零一個人對住鏡頭練

呢度應該係惡剪咗
其他成員應該係背住歌詞先
李詩安自己學點跳再教人咁掛

講笑就講佢係悪い松岡
不過平時又好照顧同錫hkt班細路女

技巧好似冇乜
但靠天賦音域夠廣 換氣快 唱得穩
係今季已經係好好

靚就得唔駛理咁多

睇樣仲以為cube果個練習生係rapper
點知講到rap都係唔敢自己黎要彈比第二個

其實淡定+唱歌穩已經好勁 好有天份

把聲好有穿透力，辨識度高
就算好似48gp大合唱點都會聽到佢把聲

btw我覺得菜摘有句無講錯（至少係48G嘅角度）

如果將最靚表現最好嗰個放喺Centre 真係會好容易掩蓋咗其他練習生 對成組絕對唔係好事

Group battle喎 點都唔會比日本妹centre 試個陣完全同韓妹比下去 團隊比賽黎講好自私真係

我又唔係咁諗
呢場係團票緊要
擺個最好ge係C位幫手搶票拎1000票緊要好多
加上佢地本身唔想唱呢隻歌
詩安叫做最有呢d經驗
佢企出黎帶未嘗唔係一件好事

我都覺得一組只要有一個爆出既話其實會易贏過全組平均

短短2年幾 青夏已經進步到cls

呢首睇佢唱得勁輕鬆

佢如果學識埋發聲方法應該係可造之材

講真你係有料就唔驚比人當跟班
理性黎講一定係簡對全組最有利既個個人

真係唔知今季點玩
但如果48mb可以po野嘅話韓妹都應該要得

有看PD season1,2的表示 1000票看似很多, 其實沒用

s2給的福利是3000票, 但該淘汰的還是被淘汰了

但有時你唔知邊個係最有利個個人
原本nako組又會點知nako一個救世界？
所以有時靠佢地班女仔以常理判斷有時係會唔多準
所以菜摘所講唔可以錯曬
但係剪到日本班杯左韓國班人真係
菜摘原本都幾ok但咁剪法真心可以bye bye

nako組既yt view數已經破110萬！

心諗咪算 點解要係鏡頭面前講
就算係惡剪 但佢的確係講左句怕變詩安與朋友們

所以佢無理由咁on9
我諗真係惡魔剪接

揀nako做主音之前，係有叫佢試唱最高音嗰句，見佢唱到聽落穩陣先一齊決定係佢，同菜摘嗰組既情況有啲唔同。

雖然唔熟48 但我印象中依個菜摘應該出左道一段時間 冇理由會咁蠢係鏡頭前咁講

但而家話要揀個爆既一個carry世界嘛
而家就係話你知你永遠唔知邊個可以救世界
仲要萬一救世界個個撻Q就真係GG
所以菜摘講唔可以話佢錯，
不過你照直講人地咪覺得你唔撚大方大量
所以要佢byebye我無話可說了

佢玩開綜藝但應該少玩真人show or live show

問題係詩安有叫大家去唱or做表情去定
但佢唔肯

係邊個佢自己心中有數啦 咁都有得護航

詩安無咁勁救唔到佢地架 佢係我1pick都咁話

搵返Nako索指原汗味毛巾條片

12:11開始

上左香港熱門
利伸: repeat聽左nako個句百幾次左右

呢個又真係on9，越睇越覺得佢要byebye
佢應該想保護佢HKT 個邊member但唔知呢種講法係生死節目係會仆街

如果聽到完全冇修音版本就好

護航我就一早係咁撐做任何事都唔應該屌佢la
我都講左佢今次on9點都會招黑都會提早講再見
只不過想講佢個講法唔錯得曬姐

香港都熱門

重口味

其實應該係文化問題多d?akb唔係有猜拳決定solo單曲成員定c位?

香港都多人睇架
班日本妹都有堆仔睇啦

一個細細粒可愛型小妹妹竟然會做咁痴漢嘅野

今集比韓國網民屌到爆啦

淡妝女，濃妝男

裴櫻吹

佢張宣傳照好靚好清純
但失聲果次
講得啱
似男扮女

miyu ig啲韓文 果然慶應學霸

咩料

我見到極反感
fans可唔可以幫佢澄清下

佢有啲似細個時嘅深田恭子

唉 mnet剪到咁 點澄清都無用啦

咁對韓妹公平？
依家大家係同一組wo 以組利益嚟講應該係推做得最好嘅人做c 佢咁樣做真係會好令人反感

byebye

大佬級櫻吹

仲有好多
佢同指原試過一齊沖涼

反去繼續做隊長管下班細

自己講埋出嚟可以點剪
逐隻字剪然後拼出嚟？

可能有前面個句後面個句呢，都唔係無試過
不過佢點都要執包袱la

朴旻智玩咗兩次都係咁快out，睇嚟真係冇咩觀眾緣

佢自己youtube啲cover片已經拉咗好多fans

成撚日都有靈異事件
前一秒tah仲坐係度
下一秒起咗身仲要企係椅後
我懷疑自己睇緊超人特攻隊

肯定係俾指原教壞咗

咁爽
做飯做到佢咁樣
係咪可以話到左終點

我邊睇邊笑代表咩
想睇多啲

佢就算有人引導都唔應該咁講

頂我都係，中左毒咁，睇睇下其他野又會想翻睇多次nako 如是者係咁loop

NAKO毒
就係會隔一陣想loop下

你地話初妍似pinky
我覺得似dia嗰somyi多啲

惡魔剪輯係存在
但親口講過 親身做過 冇得咁樣賴嘅……

btw 我其實唔太鍾意日本jooe 暫時未見到實力 成日靠鳩叫大笑派膠上位唔知咩料

唔係自私 應該只係純粹蠢

其實nako嘅表現以主唱嚟講並唔係話好勁，相比之下第一季嘅主唱真係會去到令我會嘩一聲嘅程度
不過同其他組員同對面比真係穩好多，而且把聲幾啱首歌，我都loop咗10幾次

睇佢個樣都唔志在個比賽啦
反正foul左都仲可以係日本撈
寧願攬炒都比你一個outshine

其實點解會咁認真
所有綜藝都係劇本
節目要菜摘講咩就講咩架啦
只可以講句 菜摘被節目組欽點做惡魔係佢唔好彩

睇咗HKT咁耐 菜摘係咩性格唔知咩
為咗HKT成員做咩都得
可能佢知自己去唔到最後 所以寧願讓機會俾今田上
畢竟菜摘自己係HKT鐵板 次次選拔都有份（唔計9單）
今田一期但0選拔⋯⋯
想自己friend多d鏡頭 可以理解嘅

睇親呢度都笑咗 後排眼中的c位

睇得太多mnet嘅選秀，我對依啲惡魔剪輯有哂抗體

冇錯
果d補上去既表情 我都係信3成

사쿠라🌸

正到爆

但佢有舉手想做C喎 如果想讓機會做咩唔直接推舉
我反而覺得佢講果句‘吓，未練習要先表演下，咁我唔做啦’ 呢句好反感
惡剪係有但都要有材料先可以俾人惡剪到
不過之前202有惡剪既人都可以生存到好耐 最少都有鏡頭好過隱形人

駁唔到
個感覺 比觀眾覺得佢唔太願意同韓國果邊溝通

但202被惡剪嘅大多係本身排名幾好，自然生存到 你諗下金東彬佢position 前本身33左右，一播完嗰集就包尾

投票個到我反而冇乜野，但係佢俾我嘅感覺係唔係好重視個比賽，可能佢覺得就算贏唔到返到日本都有得繼續撈
但係對於其他練習生依個可能係最後一個機會

到最後咪係入返48呢個大家庭 韓國48
不過都好嘅 好過過萬人爭十幾個位

終於追完po
突然成堆奈子粉出晒嚟

你們最愛的Nako

麻友個樣
支mic架好慘 拗彎哂

條片搞錯人喎
雖然NAKO都比人咁玩過

NAKO以前既最終目標係同指原呀哥結婚
直接改姓做指原

咁細個可以諗到呢d事情

錯咗
咁大家想像下係佢啦

個句真係好反感 好似放pae個人咁
有啲似想咩都唔做就咁選到center 而冇考慮到center係一個咩角色
(咁可能因為日本妹只諗到center就=最多曝光率,所以冇諗咁多)
雖然上面有人話佢份人唔係咁
但觀眾又點會留意咁多？
佢咁既反應/說話 都令人有唔好既感覺

同埋我覺得 一個人好努力做/爭取一樣野真係好吸引
先不論佢做得好唔好 佢有勇氣 努力已經好值得令人欣賞
總好過唔試就放棄

利申 唔係針對佢 之前都有pick過佢

台灣香港演唱會都有比人玩
首先要搵番條片

好多MEMBER都係原本AKB FANS
不過應該真係得NAKO可以同真愛一齊又咁鍚佢

真係好招黑

依家只係顯得佢自己冇動力去爭 但同時又唔希望對手爭到

覺得下集miyu爆喊係因為高票 希望中

🌸Sakura真的很有心, 自作歌詞 + 跳101,202,303的重點舞 + 手制字牌🌸

金東彬插水仲有個原因係有人去現場睇position嗰場，聲稱佢唔記得歌詞累全家，又要霸住個C跟住更多人anti佢
點知睇完節目先發現失準嘅係羊駝
然後有人又問佢屋企人想concept唱咩歌
屋企人答咗
跟住就俾人當出貓
但呢個仔本來就唔多抵幫

好心d人咪乜都講到惡剪啦
知唔知咩係惡剪呀？
一邊跳舞一邊好似好hea 咁背歌詞係惡剪我都接受
講野個到真係冇得賴喇掛？
佢自己講到出口
跟唱歌又唔公平跟表情又唔公平 要包剪揼
又唔從團體性去諗 真心好招黑
多fans真係好 乜都有得護航
連欽點都講得出 比你去參加你比人欽點
睇下你肯唔肯？
我如果比人欽點一定更小心言行
寧願比人睇唔見都唔好招黑啦

說欽點那位其實不是菜摘fans, 他只是故意說一些荒謬的說話, 使我們加深對菜摘的討厭, 真正的菜摘fans只會在心中遺憾而不會強行護主

其實要坐上男dancers度
不過請夏做左平時校慶個版本
後面兩條友偷笑

輕輕一推李夏恩

進步左好多

但係果句嘅意思會唔會係
我都未學韓文歌詞 點撚樣唱呀
好心拍之前捉日本妹學下韓文 捉韓妹學下日文先啦

即係咁
惡剪即係將唔好嘅表情同語句加插喺件事度
不過可能本身唔係為件事做嘅反應
又或者反覆強調某啲黑歷史
例如pd史上惡剪最大受害者燦美
不停重複走音個位唔多講啦
s1俞璉靜小組賽唱高音
然後鏡頭一轉，燦美做咗個咁嘅表情

但要留意番
燦美係咪真係不滿俞璉靜唱得咁好呢？
佢企嗰後台睇表演睇咗好耐吓
究竟係真係聽到高音之後西面
定企咁耐時間其中一個表情就不得而知
不過真係有觀眾覺得燦美唔憤氣對手唱到高音
再對比佢失準咪即刻俾人鬧

另外
今季櫻花拎A，大家反應好似好驚訝
之後趙宥莉呢番說話似乎質疑緊佢拎A

趙宥莉當然講咗大家心聲
不過唔知會唔會招惹部分fans批評
咁大家真係要留意一樣嘢：
趙宥莉本人都係A
所以佢未必係評價櫻花
而係質疑自己無資格拎A
但呢句嘢就俾節目組拎咗去批評櫻花都唔定

至於點先唔算惡剪
好似somi評價拎A
有練習生講到咁

真係點名質疑Somi個grade俾高咗
咁節目組又真係無老屈佢
所以唔算惡剪
而菜摘講嘅嘢係節目組引導又好
真心都好
反正「包剪揼定C」、「李詩安的孩子」真係佢自己親口講
唔係key d奇怪反應
所以菜摘真係自動送黑材料上門

成日見到d人乜都話惡剪真係好心煩
人地係咪為左惡剪你得閒到逐粒逐粒字幫你剪

睇佢意思應該係「我無練過首歌未知點做表情」
不過佢個反應對觀眾嚟講真係唔討好

都有好多日妹搶C唔識歌詞咪哼幾句/9讀然後照做表情
我又覺得冇問題喎 仲覺得佢地心態幾好好積極好努力

唔知嘈乜……相信日飯都知呢度嘅人唔係盲反48 唯獨講佢係因為佢失言 可能佢本意唔係惡意但講咗出口就係講咗

子瑜有center都唔爭
有冇人鬧佢態度唔好

無㗎年年都有人話自己無信心
之後讓咗俾人

上面個韓妹唔知係咪真係講sakura 假設係真 我唔鍾意佢唔係因為佢質疑sakura錯 而係佢自己當日表現都唔係特別優秀但都有A…… 衰啲講 B嘅松井珠理奈當日仲好過佢 希望佢係被惡剪而唔係真心說話

唔爭冇咩問題 而係個日本妹講完想爭 但又唔肯唱歌唔肯做表情 建議包剪揼 再跟手唔畀韓國人企c

無錯 重點係話想爭，點知聽到要battle就退出嗰吓真係唔知想點

唔明佢點諗 係咪覺得centre係唔需要符合requirement 唔需要battle表現實力就可做到 包剪揼隨機抽 樓上有日飯話佢係48隊長 我真係……

欣賞她有自知之明, 其實分組表演的center真的沒太大意義

1) 不斷會走位, 其實連現場觀眾也可能分不清誰是"真center"
2) 節目放送的鏡頭是"單人大頭shot", 每個人都會單獨上鏡

所以center其實是雞肋, 食之無味, 棄之可惜

真正有用的"center"是Nekoya那種固定式三角型, 把🌸Sakura🌸鎖定在中心位.

"她"是指子瑜, 不是菜仔

最慘係之後同朱里做對比，同公開行刑無分別

佢好似最後直落F

mnet就係要做到呢種對比感
成功建立話題 mnet又贏

無錯啊，評價嗰陣企定定 佢嗰個無講明邊個唔抵拎A，只能希望係惡剪

大家覺得揀隊友個度有冇劇本,我覺得節目組點都有些建議俾佢地。

話曬佢會係第三代AKB總監督候選人，將來要管曬成個akb，個器量點都唔同d

不會是惡剪, 她說的句子是"是不是能得到A等級的程度, 生起這種想法了"

1) 如果這話是在質疑趙宥莉本人, 卻拿在質疑🌸Sakura🌸, 那麼就是Mnet在誹謗趙宥莉了, Mnet怎會自己人打自己人呢?

2) 趙宥莉 = 醜版磪有情, 網民認為她在模仿有情, 正因為人品不討好所以才被idol school踢出來, 經一事並沒有長一智, 結果在PD48再次獻醜, 一方面在Nekoya忘詞忘舞, 一方面質疑別人.

3) 趙宥莉就是典型妒忌🌸Sakura🌸的女人, 引用B站彈幕:"櫻花的顏就算是站著也能拿A, 妒忌個毛啊"

做開心果

把🌸Sakura🌸鎖定在中心位.
編輯

王怡人都話靚姐，王柯真係get唔到

因為AKB真係會用猜包剪揼去決定下一首單曲嘅選拔成員同center

例子：

路人未認到曬啲女女
睇左呢part睇到好無奈 同情韓妹

乜都話惡剪我都ok 因為一定會有
乜都話劇本真係……
好似狼人殺d人成9日話人有偷睇咁
有劇本邊好睇 況且你地當佢地全部係演員出生咩 最多咪惡剪到有劇本囉

又唔好當我哋咩都唔識先……畢竟我因為pd48有煲過documentary 猜拳大會係畀不受捧嘅成員機會上位 而pd48係group battle 唔同性質

係人入f班又多鏡頭都係演員劇本

好明顯就係菜摘喺48G撈得太耐，慣咗呢種思考模式

好多大陸人話佢靚

個日本妹衰on9 呢round 係團體戰，唔擺個表現最好既做centre 點蠃。就算真係咁諗 都打死唔係鏡頭前講出黎講出黎 mnet 仲唔狂黑你

仲要個韓妹真心做得好好多
不過多數去到後期就會有導師出黎撥亂反正

好早有人話佢靚幫佢宣傳 當時我覺得佢似樹懶所以頗有印象 但失言就係失言 不了

拍mv個陣班導師笑佢個抽筋樣

噁心比賽: 王珂更噁心 : 珠理奈更噁心

我都認同,用咗一向嘅習慣嘅文化同思考模式,類似如果akb可以用猜拳決定單曲成員,咁呢度用猜拳決定center都唔過份咁嘅諗法?

不過都係幫唔落嫁啦,你話你韓文唔識唱,一定唱得唔夠韓國人好,我覺得ok,但睇完MV,知道首歌嘅感覺,做下表情都唔係太難or唔公平啫

惠里果組真係陰功豬

上面個兩張gif有冇淨高宥珍同翻版子瑜ver

難聽啲講有時就算係48入面做center都可以變到wfc (green flash )
再加上48本身都有猜拳選拔/solo(後期)
佢可能覺得center重要性唔係特別高先咁諗啫
當然咁樣講完之後就可以打包執嘢走

所以點兜菜仔都係衰硬

青夏

反正本身都冇諗過出到道
但臨走幫自己招黑

王柯都有公司簽先恐怖

炮灰組
睇佢個組ending都覺得黎搞笑多d

惠里個樣成日好頹咁

放左頭髮認唔到
見佢硬食主唱位覺得有d慘

我覺得起初夾硬比人質上去做主唱個日本妹仲慘
之後又要背過哂歌詞同走線

究竟係咪bjy劇本

Youtube 2018/07/01 , 11:00am 實時播放數

1. 🌸Sakura🌸.......100萬
2. 松井珠理奈...........54萬
3. 矢吹奈子Nako......37萬
4. 山田野繪..............35萬
5. 李佳恩..................34萬
6. 千葉惠里..............32萬
7. 竹內美宥..............27萬
8. 李彩燕..................25萬
9. 權恩菲..................20萬
10. 本田仁美............18萬
11. 後藤萌咲............13萬
12. 金珉周................10萬
____________________________
13. 白間美瑠.............9.3萬
14. 安有真................8.9萬

之前兩季嘅炮灰組都冇佢地咁消極

朱里果組d人個個都好恭敬
各唱左兩句後 推朱里做C位
佢都仲好謙虛話怕做負累
組員反而比番信心佢
之後好可愛咁 “center nekoya ”
咁樣睇得好舒服

一開始亂鳩黎的錯

個下俞利又無比惡剪都幾難得
好似做唔做c都無所謂咁

昇基鼓勵佢地個段話
但日本個幾個都係咁頹

的確係隊長責任
不過見佢之後係咁喊又覺得好慘

冇翻譯 聽唔明

唔睇中字?

講緊現場

要相信自己做到
有意者事意成 一定可以打動到國民製作人嘅心

不過Mnet啲編輯一向前後唔夾，可能會有反轉

我話架妹聽唔明 所以都係咁頹

Get錯

一定係咁啦，會唔會現場一個翻譯都冇

有無人同我一樣中意萌Q?

昇基其實識日文
但點解咁少講

今季啲排名好難估

hkt team 既隊長本來就係要廢柴屬性
尋隊 菜仔 aoi emily 全部都係弱氣但深受其他member 愛護 （雖然菜仔成日發脾氣）
菜仔本身係好團結到 team h, 但講領導力可能仲及唔上hkt媽媽理口p，好多時都睇到菜仔好依靠理口p, boss 田中菜津美（唯一同期）同之前畢左業既若田部
菜仔性格本身就係超級冇自信，所以縮係好合理，亦可能冇諗過pd48 唔係只睇唱歌跳舞

至於今田，aoi 未做隊長之前大家一齊會以為係佢做kiv 隊長，佢好遲升格，所以一直lead 住研究生，教導佢地，係幕後大佬型，出名惡，本身因為同lovetan 熟，兩個都係韓粉，所以應該熟k pop , 菜仔見到今田都出就縮應該又係好似平時咁依賴左一個信得過既人

只能講雖然係惡剪，但菜仔性格咁做係唔出奇，但真係因為佢本身就弱底

掛住睇波出左都唔知

1，5，7，9，11，12，14 都有7個係前面

惠理豬入第二輪後應該會有人幫佢。
同埋根據惡魔剪輯,炮灰組正式表演有驚喜都唔定。

想問下呢D直拍係唔係Mnet揀嚟拍? 定係全部人都有?

全部都有，喺個channel會望到

恩英真係好NICE 希望佢唔好再跌
要俾多啲人關注同pick呀

btw 猁快啲收皮

所以佢咁樣返去可能對佢黎講係好事，
佢根本未prepare好更上一層樓

佢係我idol school最鐘意嗰個，唔知點解佢好順眼 好似平時會見到嗰啲香港女仔

有無人可以整個人名list 睇唔明d名

係咪又要整花名表

完左第一round 先啦
現時有啲人根本可以ignore

得返58個就易認架喇，58+ wfc

宮脇咲良 = 縱火犯
松井珠理奈 = 禾珠
矢吹奈子 = 太子

隻眼有火 = 火娃，翻版pinky

我諗佢係話想要埋名+大頭相認人圖

仲有叫minho同泰國神佛
金珉周=子瑜

啲花名好有創意

呢張要放埋落第一頁裴櫻CP度先得

咁等58個先啦
真係好難認

我之前特登睇返
心諗波兒係乜水

其實"樂華無一個係無辜"有咩典故?

見到骨呢個名就嬲 咁樣叫我隻蛋蛋

202 既事
佢地派既人都勁乞人憎

其實個人認為義雄都還ok嘅

應該有話唔好只簡自己國家嘅人
不過都有一組係全韓

其實我覺得係太浮誇姐？

覺得王珂少少似龔嘉欣

唔係喎睇完義雄點解叫孝子之後真係樂華無一個係無辜

王珂樣衰好多喎
Mak大個口露曬d牙其實同霖霖露齒笑有得揮

同一team嚟嫁 韓妹做得好全隊都有分加囉 你就話有得番去做你嘅hkt 人定韓妹總係練習生 為左出道幾咁辛苦 比你一句唔想比同隊槍光茫而咁樣玩殘
我只會覺得菜樀好自私

睇對宇少既操作
對呢間公司0好感

請問咁樣係咪已經投左票？
新手唔識

樓樓上算唔算惡魔剪裁？

唔係，喺海外無得投
睇第一頁有教程

一齊出道就好

邊個宇少

我睇第一頁以為有得投
Ok 唔該巴打

前排仲宣布出隊男團叫ioi

wjsn
ioi yeonjung依家個團
dklm 樂華過橋抽板

好似係節目名?

#YHBOYS組合#.#樂華少年#
夢想 I.O.I=I can do it！！
Go！還要挑戰下一個夢~
2018.04.11 | 10AM [話筒][話筒]
倒計時九天 敬請查收[音樂]

呢間垃圾公司

痴線,毛都未生齊啦屌
樂華真係仆街公司黎

樂華中有兩位不討好

1) 崔藝娜

(EP1 : 不斷說話, 好聽叫做少女聊天, 難聽則是是非精, 全場女生都很乖很安靜, 就她最吵, 而且是骨子裡做作)

2) 金詩炫

(老鬼, 玩過season 1, 因為自己心胸狹窄而被淘汰, 然後心氣不爽跑去樂華, 三年後再次參加)

屌google完見到有個10歲 jm9

崔藝娜短短幾分鐘wink左39次，用力過猛，唔係個個都可以變志訓

WINK到對眼抽筋咁款

年齡分佈圖

An Yujin原來係03

我睇咗成個節目，我覺得佢阿爸阿媽痴線多啲
佢地唔俾佢去自修室溫書，要佢去鋪頭，佢阿媽話：平時有上堂就識架啦，唔洗溫
佢係su 會長同好似有join 個學會，但平時有嘢做嗰陣佢阿媽會打電話要佢返去，主持人問咁樣好咩，佢阿媽又話：佢啲同學會幫佢做埋架啦

睇完玩蛋跳pick me之後全場跳
之後志訓wink又全世界wink

屌睇完覺得自己好老
安宥真個樣其實似17 18 但未叫老顏又

係真既話又好似幾慘

Nako 01年已經係張元英同安宥真嘅姐姐

同埋佢想考間好嘅學校但又唔俾時間佢溫書，佢阿媽話而家佢成績都咁好，證明唔洗額外俾時間都得，可以幫手看鋪…其實係李義雄自己偷偷地凌晨起身溫書先暫時應付到

慘在無個wink 得靚
好在櫻無搞咩 自自然然最好

150 vs 168

佢係個feel 好成熟，好大家姐咁但我覺得佢份人係膠膠地

第一集想學世正啲活躍reaction
但過火 變咗煩膠

佢似on99個d

佢選centre個度真係做得ok

準備選pick me centre個陣

幾鐘意佢onon99成日派膠

有冇人覺得安宥真同竹內美宥好似樣
個名又有個宥字搞到我成日撈亂
不過兩個我都幾鍾意

最可笑的是, 正當全部韓妹隨波逐流, 學志訓wink的時候,
我們的🌸Sakura🌸只是微微一笑便點殺所有人的心.

容許本櫻推不負責任地說一句 : "幸好有那麼多劣質的wink, 才能反襯出🌸Sakura🌸的甜美"

我都係，初頭睇佢拍廣告以為好嬌滴滴 睇佢第一集又似好成熟，但再睇埋落去覺得佢係on99 好得意

留意返係149
出左道實比d member 笑

應該幾有觀眾緣
希望順利出到道

仲有個高宥真

最好笑係三個人圍住部ipad嗰度

櫻都唔識wink

你再係咁吹奏法應該遲下有人會覺得反感

高左1cm啦
係150.0 唔係4捨5入

睇咗選cente嗰度覺得佢幾可愛
想睇佢出道瘋狂派膠

同波兒mv個feel完全唔同

原來都幾多人支持安宥真

2左3集 唔洗擔心

前滾翻笑到傻

我豆幾時160

講起樂華
幾時先肯俾煩膠安同雄b正式出道啊
唔係以為得佢地2個會成功呀嘛

雙眼wink好可愛
btw 諗起mayuyu分隊首 笨拙的wink

佢地啲中國人隊友返曬家鄉 點出道呀

其實我記得好似仲有個韓仔

上面咁樣吹奏櫻花真係好撚煩
我係黑櫻既話第一個一定話咁樣搞到pd48變成櫻花與她的朋友們
到時櫻花被燈落12名後指日可待

書面語大佬求你高抬貴手你要吹奏佢唔係唔得但真係會好反感
求下你想表達你既愛意你自己開post講la最起碼無咁麻煩
你再咁講野法真係會影響正常討論架

OKOK

以菜仔咁講SKE咪係
禾珠與洗腳婢們

你知道得太多了

等我召喚巨人食左你先

149係48入面唔特別架

子瑜應該係裴珍映劇本
一開始無自信搞到排名唔高
後面好啲就會人氣爆發

呢d叫可愛 你識咩

block左你算

兩姐妹咁

如果要1pick都唔知pick有真定係nako好

想問今日係咪會有直拍

所以依加前12係假象 1pick先黎料

F5左好耐

1pick最擔心miyu
除咗第一集都冇咩鏡頭

2號呀

特惠版pinky真係好撚恐怖個樣
一d觀眾緣都冇
Btw HKT定SKE定本家個位松岡（？）係咪冇腦
個樣幾靚但講d野咁白痴
話揀人地韓妹會俾人地搶晒風頭
佢係咪唔明咩叫分組賽

唔好理第一版個煩膠

下集有喊 希望多d鏡頭

安宥真

其實我覺得1 pick之後會係佳恩keep到第一

其實我知道pinky唱very x3個陣我諗起真pinky唱very x3

反而覺得係安有真

菜摘永遠都喺衰冇自信
作為佢嘅fans都唔知點

個個唔識韓文想做c都會唱幾句 扮下可愛咁
仲要隔離組朱里個反應好好 成組又和諧
如果佢剩係投票講驚變左詩安team都還好
又要爭又唔想表現又要事後驚俾人搶風頭

佳恩 不爭不槍

wtf 安有真2003年出世
佢個樣似95-99年出世 冇諗過咁細

今集d表情

我覺得宥真未有乜野好突出到佢 頭12應該無問題但唔似c
又或者可能真係好似daniel咁有個無啦啦彈出黎

exactly

完全係柒到爆
希望fans唔好再兜 好尷尬

大家應該好快有自己心目中既12個
我覺得miyu都幾好

因為48嘅c係唔須要最有實力果個做
48本身真係有包剪𨂽定c嘅傳播
你睇前田敦子/島崎遙香
佢地c係要有殘缺美
paru第一次c就係剪剪剪贏翻嚟
仲要本身跳舞出名廢
演唱會成日坐係度吊嚟吊去舞都唔洗跳
但akb目前為止最難跳嘅單曲係佢c
所以日韓對c嘅睇法根本唔同
只可以話今次係衰無知

第二張配埋bgm真喺笑到癲

雖然支持佳恩
但覺得佢岩做隊長多d

其實首歌明顯張貴利做c位適合好多
首歌唔係甜美風 蝗怡個眼神唔夠強勢唔夠入戲

喂 安宥真邊度似中三呀
望一望現實嘅中三雞 佢真心似95-99年出世

雖然自己覺得第一肯定韓妹
但未有一個好似somi個種一睇就覺得係c既feel

其實我覺得蝗怡人做得ok

唔係喎我覺得1 2集反而我冇咩留意佢
係第3集show左幾十秒佢講左幾句韓文 即刻留意到佢
又唔係一早識韓文個d 肯去專登學韓文 係韓國人眼中可能加好多分都唔定

樣子ok 把聲太嬌太sweet 狗竹氣質適合可惜走音

可惜nako唔夠高度

pick左嘅大部分都係日本妹

有排都未播完 加上會清票 好多變卦

包括你個名

但係我睇開kpop

咁細個去到第二個國家
自己本身唱歌跳舞又唔係勁
見到同自己差唔多細嘅韓舞跳到識飛咁
自己又跟唔上
比你都頹啦

真子可以做世正角色

……

睇完我心諗我未知邊個係真子

呢啲叫情人眼裏出西施 好正常嘅 我理解

惠里不知道，惠里想睡覺

希望唔好最後變到JR咁

如果夠高反而冇得好似依家咁行可愛風格

可以睇埋naver直拍view數
反映到韓國果邊對日本妹好似興趣大d? 但票就繼續投韓國人

pd48《我的呀》個人直拍naver tv排名TOP12 。點心心和留言數也可以看看
1.宮脇咲良
2.松井珠理奈
3.張元英
4.李佳恩
5.千葉惠里
6.竹內美宥
7.後藤萌咲
8.矢吹奈子
9.山田 野絵
10.安宥真
11.李彩燕
12.本田仁美

樂華 不了

存在感好高 關注度好高

5. 惠里

但係廢柴度都…睇埋下集先知

忍唔住全部dl左

安宥真真係愈睇

真心問 PRR邊隻係AKB最難跳既單曲?

愈睇愈中意

蝗怡人好姣

僕たちは戦わない
個陣用"Akb史上最難嘅舞蹈"嚟宣傳
我覺得A面嚟講都算係難度數一數二嘅
不過計埋其他escape 個啲好似仲難

真係輪到我哋被人追住負評

珉周好鬼靚痴線 如果自信d肯做c位就好

Agree
原本睇完已經冇好感
上到黎見到佢地兜到咁更加

係喎 太得閒啦啲人

難得黎又唔係好睇
成班跳到群魔亂舞咁

僕たちは戦わない 最難係唔係用PRR本身做標準

UZA唔會難d?
不過算啦 2首跳完出黎都係群魔亂舞

唔整齊跳出嚟係唔好睇嘅
不過你又幾時見過48啲歌齊過

睇齊嘅話，第一集hkt就唔會畀D/F

僕たちは戦わない 多d 細節位啦
不過以paruru 嚟講應該首首都係紙飛機最好
利申 神推paruru

有人D到算係咁

搞咁多野 學識全隊跳得齊先講啦

叫營運請返舞蹈導師同比多d 時間練再算
營運淨係識推人去握手同做劇場女奴

我之前睇佢同佢死黨上細event唱歌都緊張到腳震咁
依家佢俾人印象就係無乜自信
希望下集會翻身

姣婆先正，你識條鐵咩

佢對眼好靚

有冇人po過?

姣婆大陸妹

呢首唔係大島既咩？
佢畢業後俾左prr？

松岡菜摘咁樣自殺式既發言，
一d都唔尊重其他參賽者，
唔想出道就返去日本吧啦

星船兩個都幾鍾意
安宥真(爽)
張元英(有d似娜恩)

睇佢都應該係陪fd讀書個d
不過無諗過佢終於紅左，但係黑到紅

屌我自膠

Nako!!!!!!!

搬吓菜仔喺日本twitter嘅comment
今次真係可以收皮返HKT

D細節位又唔係編得靚
成班好似做手語咁
利申 神推paruru

韓網係咪好多人鬧佢？ 大約有幾多啊

娜恩
依家娜恩都唔似娜恩啦

有無翻譯

你睇呢度唔係韓國人都有咁多人唔鐘意佢，
可想已知韓國本土已經黑到墨豆

其實係AKB班選拔跳舞廢先會群魔亂舞姐
睇完南哥舞蹈公演嘅不戰先發現隻舞齊嘅話好有氣勢好型

本身以為group battle有我們不戰鬥
點知係high tension

係 不過48有幾可跳得齊 紙飛機都唔得啦

大家都對櫻花下集好期待，仲有一個星期，不如聽日佢地表演嗰首原曲
相信好多日飯都未聽過

好似話僕たちは戦わない 反戰意識太勁畀韓國人屌
聽聞係因為咁
不過high tension 不如UZA 啦

唯一一首我覺得好齊嘅係shoot sign 真係無人甩beat無人錯動作啲角度全部一樣

ioi 最鐘意都係依首
如果chaeyeon 可以唱多句就好

畀面娘娘 係松岡花抬佢個下好反感

I.O.I

2016年最洗腦歌

唔係因為今次pd48真係無聽過
睇完覺得副歌好洗腦幾好聽
不過套衫就醜咗啲 黃綠白係乜撚野配搭

nmb must be now好型

最鍾意陣雨

呢隻舞唔洗可愛都得，1:33開始改編成dance break，正到

太sad
唔敢成日聽

不如諗下akb有咩歌係可以登上group battle既舞台
暫時覺得river,everyday髮箍, uza, flying get, love trip, teacher teacher

centre係咪要還原Somi個下迴旋踢

Teacher teacher
Love trip

如果美優紀有多啲位show到自己跳舞功力就好 始終佢都係學舞出身

love trip ...

第一次睇

仲有beginner 不戰

咁岩呢套姐

teacher

不過舞曲黎講都係最鍾意very x3

MMA......

屌我岩岩睇都諗起

好鐘意睇有情跳舞，好型

love trip係我個推C但真係做group battle係會7過high tension

會唔會踢中隔離嗰個
不過舞通常都改編嘅

未追哂不過sakura真係好靚
自帶光環咁

river會唔會又被人話政治化？

Pinky真係靚 個輻射pinky真係
究竟之前ioi拍既係咪真係得預告

係
love whisper都改易左啲位
照版跳對練習生係幾乎冇可能

有無對比圖？

美娜做個下扮大隻version真係

政治化唔係不戰同目擊者咩？
river都有份？

有d歌都cut左

希望得閒出下黎
我諗final可能有機合體表演嘅
somi真係好完美，尤其身材

隻舞唔算難但係要好識用個盤骨
算唔算中左日本方面既弱項

佢老豆仲正

過河=日本過海打9韓國

屌我google 周潔瓊 金草妍唔識分

Wtf 如果一首咁勵志嘅歌都有辦法解讀成咁真係無嘢好講

Final應該叫佢地睇既
11個都好正

不過事實係teacher teacher偏韓風韓國人會buy d

套mv仲要咁軍佬=軍國主義復辟
無限上鋼上線係泡菜仔特色黎

歌詞過唔過到關

好想快d睇 呢兩隊真係無話一定邊隊贏

somi可惜開始老開始殘
外國人真係有食用限期

x12

如果香蕉都過唔到 teacherteacher應該仲難過關喎

其實好多單都好聽好似以前啲夏日單但就偏唔適合上呢啲group battle
太多靜止時間同舞都hea得濟

都係得17歲
係個樣女性化左姐

屌咁不如曲奇算大家鬥磋火球

同老豆行出街，d人以為係老婆黎

如果ske 個d 有無得諗
唔係豬推但ske 舞蹈要求的確係高d

到依家都唔明點解AKB咁多舞曲 又有咁多紅嘅歌 mnet要揀首又簡單又無人識嘅歌做battle
韓飯可以睇下呢首歌場live就知隻舞有幾簡單

究竟係somi個樣大定老豆個樣唔老

連mnet 都畀paruru 依個縱火犯點燃咗

好想知position有咩歌
不過排後面個d無得簡真係係咁先

係佢個樣大

48好撚多縱火犯

節目仲話對韓國人黎講好難

犯罪組織

唱日文又真係難

咁學你地話齋有新編舞既

只要日文rap嗰part俾返48嘅人唱 呢首歌真係簡單到不得了

希望係改後空翻
仁美

隻舞應該會改下掛 d 走位應該唔同

今年韓嗰邊都好似無專係rap,唔知前YG嗰個係咪

個句相對韓國個d叫rap?

仲要俾saho做c
真心佢自己搞到個款太綜藝 c位佢配唔起

另外個個智代梨又係 成個崔藝娜咁
顏藝over晒 作狀到呢
真係影衰晒jpop idol

呢兩件明明係前輩
點解係拿捏搞笑力度仲差過noe
同樣定位既noe望落真係順眼好多
而且俾人感覺自然

ummm營運話係rap就係rap啦

唔係掛山田好過智代梨？
山田又ky又嘈又剩 上親節目淨係識放唔識收 智代梨講嘢 搞笑 反應都係山田幾級以上啦

安宥真very x3好似唱rap btw

嗰兩段rap輕鬆嘅，係BP嗰首難姐

加多一句 可能係pd48剪輯問題 平時48啲節目山田真係好煩好嘈 相反智代梨從來無呢啲問題

見到全素妍依家咁成功倍感安慰

其實我都想知現場d人有幾多個識聽日文？
到時其實你9唱應該無人知你唱錯
加埋48既人9 rap
成件事就會好易過關
反而點分高下就係關鍵la